12月1號喇。係時候開始播Lonely Christmas

熟返個旋律，到時24號唱住報單身狗佳音

唉#

lonely lonely christmas

屌